實拍紅燈區「飛田新地」 2樓啪啪啪區大公開

實拍紅燈區「飛田新地」 2樓啪啪啪區大公開。翻攝自pandora

日本電視台10月8日播出的《マツコが日本の風俗を紐解く「かたせ梨乃が進駐軍の前で踊り狂った時代…マツコ」》特別節目中，前往日本大阪紅燈區「飛田新地」進行取材，引發網友熱議。

「飛田新地」是大阪西城區的歡樂街，是西日本最大的紅燈區，1958年日本開始禁止賣淫後，改以料理店的名義運營，而該區域是禁止拍照攝影的，不過節目獲得許可，讓攝影團隊可進入這神秘地區一探究竟。「飛田新地」共有160間料亭，從北到南共有5條街，最北的小姐最年輕，越往南小姐年紀越大，消費方式根一般風俗店不同，不需透過看照片，而是讓顧客走在街上，直接看各店的小姐，只有看到喜歡的，就可以入店體驗戀愛的感覺。

網友看完節目後紛紛留言，「電視台播這個可以嗎?」、「飛田新地真的有如異世界」、「還是第一次聽說這個地方」、「沒想到可以迎來飛田新地在電視上播出的時代」。節目尾聲也特地公布日本各地的風俗孃，眼尖的網友發現「37號那個不就是AV女優夏目愛莉(なつめ愛莉)嗎？」（即時新聞中心／綜合報導）

日本電視台這次獲得許可，進去飛田新地拍攝。翻攝自pandora

大正時代的飛田新地。翻攝自pandora

1958年禁止賣淫後用料亭當掩飾，稱小姐跟來吃飯的客人自由戀愛。翻攝自pandora

飛田新地的區域，以及小姐年齡劃分。翻攝自pandora

飛田新地一般是禁止拍照攝影。翻攝自pandora

飛田新地小姐。翻攝自pandora

飛田新地小姐。翻攝自pandora

飛田新地小姐。翻攝自pandora

2樓的空間比想像中大。翻攝自pandora

六個塌塌米大的房間。翻攝自pandora

然後就............。翻攝自pandora

全國風俗小姐大公開。翻攝自pandora

翻攝自pandora

AV女優夏目愛莉。翻攝自pandora

仆街第二張圖條女件衫咁似我去個件既

以前去過見好多女著波衫

係咪世界盃去

宜家都有

年金通係咪=妖怪通

市原XX，係咪AV女優 ? 有冇巴打可以打個日文出黎，我COPY去搵一搵

咁樣賣廣告 下個月肯定禁止外國人去玩

老噤相認非手區

唔會啦...

鬼佬去完都話加碼...

應該係，改咗名 不過都幾貼切，年金唔夠要做part time 補貼

唔係個個都可以去到馬
有唔少係唔做外國人生意
所以就算你睇岩某個都未必食到
除非你日文好流利

十年前？

4年前仲係
行左好耐先成功
之後決定費時再去
去洗泡泡浴算

早兩年 行過 班大媽會用中文叫你過去

3年前問2間 2間都ok wow
2個女女仲好好服務

d大媽都屈服係蝗既淫威之下
btw,果次好正
果度真係算多靚女，而且好多都制服誘惑
果次成功食到個和服妹
記憶猶新

大把人著童貞殺

1q要幾多銀兩 每次幾耐?

咁貴

好平啦 個女人真係搖足俾你架

差唔多喇，不過真係食快餐，想慢慢嘆去sopa

要平去新加坡芽籠啦...... 日本一Q千五蚊無走雞，屌日本 AV 妹應該係好多人既兒時夢想，千五蚊抵到爛啦

今年年頭落過去仲係1大堆日本國家隊波衫
10個有7,8個都整容樣
有個女女仲整到成個明日花咁既樣
大把外國人幫襯所以已經玩到爛晒
唔好處係冇得沖涼

絲打表示都想去試下

利申：非les

有冇去左超過2年既巴打

冇得沖涼都肯含J ?

年金通

動物園前駅

全程戴套
乾淨到唔覺有身體接觸

無互錫 lin 頭 ?

環保撚快啲去要求走塑

有

係無限Q定係1Q？

個牌咩名

有冇得奶閪？

你秒出咪無限

有 但你敢唔敢

我死都出唔到最後用手幫我搞掂

我個個對波假假地

香港果d乜都唔俾摸都係咁上下價

有無節目link

有d得 有d唔得

一生人好想去一次

其實好多女都係中國流學生

我個個唔得
好無feel

好正

中國個d皮膚無咁白滑

你話係咪係囉

同埋見到係本地客為主

外國客都係門口經過多

大把遊客入

我覺得係73之比
D日本妹英文唔識多個
搞落幾無癮其實

分分鐘條女都係大陸妹黎

同佢講待普通話可能識聽呢

想食正宗日本妹去妖怪通囉

妹？

個堆真係正宗好重口味

其實你去得多日本就大概都會分到
樣同埋口音你會分到
利申，另一次去東京，企街拉客果d,就真係大陸人，中過招，日文口音好怪

屌 同我一樣 戴套好冇feel

一般1Q，其實你射完1q後，進入聖人模式，都無可能咁快來到，所以個人認為玩30mins 剛好，反正又無得沖涼。

仲要無得kiss

平撚過返大陸同ptgf

同香港ptgf比較，都唔係好貴姐，起碼人地用心服務你

真係搖到我

不過係榻榻米男上女下，我覺得唔係好受力，女上男下最好

男上
行左成日街

棋靈王

今晚睇下先。

強帖留名

死雞蟲

中間開胸個個好正

死基佬又追蹤我

澳門食北妹都唔止啦，0靚仔叫過靚雞未 ，無錢去富士食老女人啦

留名

誰都只得那雙手

叫雞都要出嚟威

咪又係臭雞 何必分那麼細

lm

日本係基本上得飛田哩d玩法有得睇啱樣先上，
其他風俗好多唔跟封面一係就好難彈鐘好多伏。

正到

齋用濕紙巾。。。抹極都覺得唔干淨

有無link

每次去大阪都一定會去

但近年太多人都轉去另一個新地

幾錢先得架

唔通你唔帶頭盔？

食日本妹係每個男人細細個時已經有嘅夢想

去完日本妹就食日本仔

之後再去歐洲食細粒東歐妹

你的樣子如何

明白了

上手含完撚
你跟手又打車輪

唔通打飛機威？

有無link? 想睇晒成套

今年去過唔識日文都得

戴住套含

不過又幾好FEEL

40000 YEN 以上多數可以KISS, 但識日文叫外賣

係咪黑人去都會照做

見過有黑人睇女, 鬼佬, 印巴都有

睇中個睇場呀婆

巴打識貨呀你

想問第一張相個和服妹咩名?

大門通係咩黎

你真識食

有冇原片呀清? 想睇

去開soap，始終多野玩好多
不過要睇相入好講彩數

淨係去果soap
冇真人得相
中左伏

有得玩好快d去
2020東京奧運 全世界都順道落埋去